搭地鐵最唔想邊類人企係你既周圍？

話說今日放工時間係荔景出，有個呀婆未到站已經企咗係門口位等出
車門一開閘，佢行出一步，然後竟然

停咗係度，我係佢後面係俾佢擋住，行唔到，側邊又有人，心入面真係好想話個呀婆阻住人行，WTF

女人
唔小心掂到佢隨時監都有得坐

有咖哩味果啲

臭狐

唔熟嘅朋友

咳鬼

流汗有臭狐嘅阿叔咪撚癡埋嚟

死煙剷

蝻 蝗，呀伯

地盤佬
又臭又嘈，仲有個大背囊周圍撞

毒撚

靚女
好怕對佢有反應

止汗劑其實廿靚蚊有支
用咗完全兩個世界

有刺激性氣味嗰啲：

乜鳩白花油嘅阿婆、極濃古龍水/香水嘅男女、體臭大汗嘅大叔、或者個頭油到出味嘅四眼仔

我唔係歧視你哋，但你哋嘅味真係好反胃，尤其返工搭地鐵迫埋一齊痴到實嘅時候，有次差啲嘔啊屌！

臭嘅人

靚女 搞到我成程車都要扯住旗

盡量放慢呼吸

有臭狐 煙味 打完波唔沖身啲汗味etc.
遇過最難頂係個鬼婆 有浸咖喱人味濃烈50倍左右咁嘅味 離遠都頂唔順想嘔

我一係行去第二卡
一係落車等下架
真係臭到想嘔

咳到肺甩 但唔帶罩

蝻 /其他體味濃既人 好臭
題外話 出去果時好憎有人塞住我 明明裹面既人都未出就衝入黎 通常我出去都會企係門口到同佢鬥企
直至佢讓比我/格離冇哂人有得出

煙剷

食煙嗰啲大叔
身有陣煙除，同埋佢地講嘢個口好撚臭

唔識跟大隊方向企嘅人。

尤其繁忙時間，當全部人都係面向左邊企嘅時候，佢偏偏要面向右邊企，好close咁同你面對面。屌你大家都係男人，唔想全程同你對望

支那人